本來因為唔想高登亂,所以一直唔敢爆D商業機密出黎

其實高登D正負皮數
ADIMIN係可以控制,
想幾多正皮負皮都得

仲有D咩彊屍AC
都係由ADIMN控制
想幾時出動就幾時出動

正正係因為控制到呢2樣野, 高登先生存到

More more

放流料又點先
依家又冇得派膠

冇得比人破膠處 （笑）

所以尹巴是咪喺呢度無生存空間（哭）

Lm

Evidence please

有無證據證明你既講法？

好似隔離禿伯咁

留名

呢d都係秘密

真係好撚以

有人以為我放流料
我真係笑左出黎
其實最明顯係D 咩1萬負皮我就裸跑或者退出高登果D POST, 完全係睇ADMIN心情, ADMIN想食花生咪送足一萬負皮比你, 當然唔係一日送夠1萬比你, 幾時段分幾日, 做到真係全高登都想食花生咁

仲有D 彊屍AC
好多人唔知佢咩情況咩時間出動\
我就比個例子你
就係王維基用真名上高登果次
40頁入面有唔少係彊屍AC, 目的就係要係極短時間內封頂, 之後可以大造新聞

其實識得好好利用呢2個功能,, 係有唔少商機
例如某D公司想你幫手宣傳某D野
就好需要D正負皮同大量彊屍AC

證明？

more plz

莫非五毛都係咁出現？

之前有一排有好多偽人都出你問我答post

巴打你邊個年代

機密黎咩

留名食花生

係咪你的樣子如何嘅化身嚟
Style有啲似狙擊沈大師嘅圖

留名，哥邊啲打手多撚到呢

高登原來一早就大陸化，一國一制，引入中共先進管理觀念，正確掌控網路輿論

班高登仔仲on99係咁既平台講自決。

利申，留名

留個名食花生

睇咗幾轉自發現原來p 咗早洩個樣嚟

more

留名睇爆料

唔怪得我自從屌完早洩之後，出故明明未有人回已經一堆負皮，次次都係連載左幾日多真人回post先升正皮

Wiki做生意駛乜你教

Lm 先

屌佢老母小器到

屌林早洩小學雞

LM

More

屌佢老味，有冇咁撚無聊啊

合情合理

咁(笑)係人定彊屍？

名符其實的紅登
一早已沿用祖國式統治

繼續please

咁即係之前投訴裝乜义冲涼茶嗰個post啲負皮唔係全部都係真巴絲留既
有成4000幾架（好似係除非唔係）

一萬負皮個啲未必係admin搞
我之前見過硬件台有人教點樣兩部手機狂洗好評
佢自己個post冇乜人回都千幾個好評

林早洩個仆街出名小器，係有啲近幾年先加入既傻仔先覺得佢咩幫手頂唔少官司覺得佢好唔話得又盛，信晒佢果本書講既野

仲有金正恩同鄭官post d 正皮咁唔正常都知有問題

呢下先得人驚

坦白講，上左呢度幾日都覺得呢度個討論氣氛好d，係咪代表ios 用戶好d 呢（早幾日未有an，唔係有心分化）？
我覺得唔係，而係高登好多五毛打手收左錢維穩
而家睇埋樓主咁講就更覺得係